# Caixa Eletrônico para Jupiter

Este código possui implementado
uma caixa eletrônico para as moedas
correntes em Jupiter

## Instruções para instalação

~~~
make
~~~

## Licença

Este projeto está soba licença MIT.
